支持鍾國斌 周浩鼎 親身出席美國聽證會 解釋支那沒有破壞一國兩制

香港唔能夠變成中國城市

勾結外國勢力

救港靠 鼎斌

梗要啦

去呃人同講大話？

佢哋英文得唔得
驚佢哋愈救愈大獲

講英文喎 得唔得架

唔夠膽

up

你估牠們係蔡英文、黃痴瘋咩？

如果即場翻譯，個場面好鬼異；

蔡英文都唔係好得去邊啊宜家 習近平化啦宜家

我驚佢地既英文水平去到淨係識LLL咁

巴絲齊齊推舉，開區第一特首美國老朋友鳩董飛去做支貿說客特使啦！！！！！

澳洲大律師呢

可以用翻譯。好多年前TOYOTA出事，個大粒佬都係用翻譯

diu no english

強烈建議陳克勤去搓my breast

應該啦

估計呢條廢柴出去讀英文稿都好多鬼佬聽唔明

要帶快易通